今年又咁多人抽居屋，實抽唔到啦～

新居屋唔敢諗啦
二手屏欣苑去到咩價位，搵唔到有放盤

兩舊水買個希望

I know that feel

白居二用黎買居屋唔使補地價點睇

我其實咪問緊白居二屏欣苑幾錢呎囉

地點唔吸引，應該唔抽

白居二抵咩 ? 好貴喎

30年樓都吸價萬幾

有個盤地鐵上蓋喎？咁都唔吸引？
唔通你老母吸引啲？

同我返工都係太遠，所以都係差少少
我老母又真係幾吸引，唔係點生到我

幾個post都講緊好似破產盤
巴打係咪又想賣盤

新居屋做按揭易唔易過到壓力測試？

有錢就買

平過私樓仲住得大

屏欣苑好似未三年

有盤，我上兩星期問過， 得8樓以下最細單位 480-600萬已補地價. cls
屏欣一定過3年由買果下計，唔係入伙計

買黎做咩
好遠

住緊
天水圍站隔離
又有巴士直出金鐘 旺角 同荃灣 觀塘
包哂幾個番工大區

白居二係咪無政府擔保

條屯門公路一收皮就

行大欖隧道多

直車但都係耐呢

出旺角要幾耐？上車計

我自己番金鐘
45-60min左右
同埋邊有得 又要馬兒好 又要馬兒不吃草
鬼唔知市區好咩

45-60
除左荃灣
全部區都係45-60

明白明白
真係遠左d